狂漢持刀圖闖幼稚園 警到場拔槍制服

秀茂坪順天邨一間幼稚園險遭持刀漢闖入，幸老師及時報警，警員到場拔槍拉人，據稱涉案男子為該幼稚園一名學生的家長，警方正調查其動機。

中午12時許，涉案男子在秀茂坪順天邨天韻樓7樓，疑因家事情緒激動，手持一呎長利刀自架頸項，一直行落地下，走到附近一間幼稚園對開，現場消息指他意圖進入幼稚園，欲找其一名正在上課的孩子，老師在課室望到該名男子手持刀在幼稚園外，慌忙報警。

警員接報到場，發現男事主走到幼稚園另一邊，並一直持刀架頸，首先到場的衝鋒隊人員立即拔槍，男事主最後放下利刀被警員制服，他並無受傷，事後被蒙頭帶署調查，警員在花槽撿獲一柄利刀，一批警員帶備鐵筆登門搜查，並破門進入被捕男子住所，未有進一步發現，警方正聯絡事主家人了解事件。